紅色文宣-跪求起賤人底

紅色資本騎劫 香港葡萄酒商會，
爭議聲中強行換屆，選出新執委會。原有會員被刪除專頁管理員資格。

今日你竟然漠視商會中立性，公然在商會專頁散播政治信息，無疑是把個人政治立場，凌駕於商會的名譽與其中立性。
賤人名單-
何耀康(首腦)
周炳信
蔡少霖
鄒乾源
高國輝
區耀勳
鄭則明
張棹煒
何耀康
郭嘉寬
林淑怡
劉偉信
李鴻禧
吳榮貴
石錦輝
蕭乃志
好想起佢地底。

推

Pish